進擊的巨人被嚴重低估，值得更多人觀賞

總會有班人話巨人膚淺，無腦熱血
呢排傾新番 總係少人提巨人
總會有人堅持巨人比唔上一拳 HxH 鋼煉

好灰心 咁好嘅準神作竟然得咁少人討論

準神作梗係比唔上一拳 HxH 鋼煉呢啲神作

話就話準神作，其實已經可以同呢啲作品並駕齊驅啦
唔好講咩未完，一拳都未完

巨人一開始太爆
後繼無力

仲差個結局, 冇爛尾先夠格上神枱

點樣無力
萊納自爆
皇政尾段文戲巔峰
仲有漫畫80 81 82 88 90 94 100打後
呢幾集都好爆

咁一拳又上咗

一拳故仔已經夠特別
做埋作畫神一般既加持

巨人咪一樣
漫畫劇情神級
動畫作畫配樂同樣無敵

肯撚定佢冇睇啦
不過你又唔洗劇透人既

冇透 講number only

同意，細心睇會發現巨人既劇情連貫得好好，好多走向真係估佢唔到但其實前面既伏筆又真係俾曬暗示，角色既心理行動同動作寫得好細膩。睇得出作者其實一早諗好曬成劇作品而唔係為咗連載而一直拖泥帶水。
小弟係第一季動畫跟風狗睇完之後棄咗，但係上年第二季出緊果陣由第一季睇到漫畫最新，雖然仲未做完，但俾到當年睇FA一集緊接一集令人好想瘋狂睇曬後面。

佢一開始爆係個concept好特別
D人覺得似香港
又血腥又絕望

一出動畫果排好多唔識動漫既大人都聽過
或者去睇

不過之後d人了解完條大橋就冇再追咪有d無力

咁係班跟風粉絲嘅問題啦
巨人條大橋點只咁少呀
神級鋪排需要有耐性去睇架

睇 中間講牆外就發現條橋唔係咁簡單

巨人距離神作一定近過一拳

完咗應該就同綱鍊齊名

根本一拳只係贏在畫風同易入口，劇情同巨人跟本無得比

巨人好睇過一拳

一拳呢d就真係靠gimmick無腦上神台

漫畫d畫風有少少難啃，動畫又出得慢

屌 完左先講啦

一日未完佢變爛嘅機會依然好大

因為好多人淨係睇到艾倫變巨人就無睇
以為係王道漫

希望大家用睇sg嘅耐性追巨人

因為宜家動畫做緊王政 一定有人覺得悶同唔知做緊乜棄左
講真個時漫畫連載緊王政都多人棄
但一次過睇 慢慢睇每一格啲字 係咁用腦個個感覺真係好正
動畫我諗之後一次過睇又同每星期一集睇又差好遠
再夾埋之後個12集 動畫組做得好 一定又會推巨人上高一個層次
唔想俾人話劇透 但按漫畫咁睇 巨人出第四季個時會正式神作
爛尾我諗就唔會嘅 係睇下過唔過到鋼鍊

單憑呢季10,11集已經開始將皇政同巨人推向高峰

我睇到果到都心諗wtf
對所有巨人既諗法都改觀左

但巨人上神枱應該唔係問題啦

第三季做到去海邊我已經心滿意足

淨係睇動畫既我 覺得艾倫係廢到仆街既主角

一定會啦 開頭有倒敘
split cour咁解

just a son of a special man

漫畫艾倫宜家型到仆街

伏筆多又拖劇情
第一季第一集個間祖屋地下條鑰匙都未解
第二季ova隻識講野既無腦巨人又未解
之後又爆一大堆新迷題
唔儲埋後幾季一次過睇都唔得啦
利申動畫黨

我都覺得愈出愈正，由一開始靠個題材吸引人既熱血漫變成講智講計謀既社會寫照漫畫，去到敵人角度講個陣一開始都覺得悶，但原來艾倫就係個殘兵個下即刻神左

ova你應該要解到

祖屋鑰匙點會咁快解 影響成個故事走向 起碼去到一半進度先解得啦

好耐之前有睇第一季動畫版
因為本人唔鐘意睇漫畫。。所以基本上都係等動畫版出，點q知第一季完勁耐先肯出第二季。
出第二季個陣我已經就黎唔記得有呢套野既存在 所以無睇落去lu

火鳳殘兵

巴打呢家睇哂2,3季都未遲
開始有呼應第一季

應該係艾倫老豆

個人感覺係當咗米卡莎係老母既裙腳仔

我覺得艾倫好過好多王道漫畫既主角喎
知道萊納佢地係內鬼後,只係喊左一秒,就決心要殺左佢地,完全無猶疑
本身繼承個隻巨人已經無咩能力,要靠自己練番黎既體術黎打嬴凱巨
加上要一個人背負住成族既命運,好多人為自己犧牲佢都無咩低潮過
比著其他主角一定要人安慰番幾集先
艾倫係除左今季知道自己老豆殺左皇族全家個刻有少少動搖之外,一路都好堅定要殺哂班敵人

因為巨人當年太紅受眾又廣，每個爆紅作品都會有人為咗顯示自己品味獨特，而攻擊嗰個作品以及睇嘅人係跟風狗

可惜唔中意睇漫畫 唯有等佢動畫岀快啲

no
watch episode 10 of season 2 again

可能係身邊啲人太勁 比我感覺佢太依賴其他人
個setting令到佢好似唔係有巨人之力應該一早做咗炮灰

唔洗啦 都應該準備開估

之前有追到live
仲記得講咩王室個期悶到仆街
但係feel到好似想講啲野
跟住再睇睇下就冇追到
佢月更搞到成日唔記得睇到邊
之後就儲埋一堆冇睇

你指ova隻巨人嘅話
唔會

一次過睇okay啦
每個月睇少少就有點悶

剩係畫功已經冇得比啦
但係故事深到又真係未去到鋼鍊果種程度
但係都唔差

巨人劇情太好 伏筆夠神
老實講 一套漫畫可以講到歷史 關於世界真相觀點
種族問題 主戰主和 政治維穩 人性等等等等等
仲要環環相扣又合理 其實難能可貴
有邊套漫畫可以涉獵咁多現實黑暗嘢？
作者想畫都未必有人想睇
單單係睇巨人要用腦已經贏咗九成九作品喇
我反而覺得巨人而家係小眾仲好
因為進擊的巨人屬於神作係事實
唔睇就只係佢地嘅損失

後期幾好
深度嚟講
no offense
鋼鍊拍馬都追唔上巨人

畫功後期幾好*

如果淨係贏在畫風同易入口

漫畫就唔會有人幫one 重畫

畫功呢啲就好主觀
講真淨計後期 都稱唔上係畫得靚
不過勝在match巨人本身個主題 夠真實
角色啲髮型基本上現實世界都有人係咁嘅頭
但如果呢套野勁二次元 佢呢個畫風就完全唔掂

今季文戲比較多可能D人覺得悶掛

仲畫得好細緻 眼神動作全部都有可能係伏筆
最近見有人討論緊某角色格格都有滴汗

世一漫畫

冇計漫畫畫到個個人一撚樣咁，成撚日認錯人，之後冇心機追

開頭畫得差啫
希望巴打可以睇落去
真係唔想你錯過呢套神作

巨人算受歡迎啦，係小左班跟風既睇姐
到而家都唔明點解第一季果陣無啦啦好多本身唔睇動畫既都走去睇

巨人劇情根本極神
就算我有追漫畫，睇第三季ep7都覺得好震撼

我老豆不嬲唔鍾意動漫
個時都集集追

畫功、劇情呢啲野見仁見智

但係巨人作者敘述故事嘅功力係我睇過所有漫畫入面最強

可以同hxh 比

唔好咁老定，好多時作咁大最後都係衰收尾
又要主角生活好又要世界和平一套邪道漫係好難平衡到兩者，你見喰種個時都係虎頭蛇尾就知。
其實諫山係埋同收伏筆方面的確做得幾好，但係我略厭佢有啲伏筆有冇需要埋咁耐，好似上面咁講密室，我自己覺得哩條線已經可以明朗化，畢竟無論艾倫定呀明都已經有能力解謎，無需要繼續吊癮

太多人睇你班毒撚又唔鍾意架啦
到時就會踩

中段夠膽講猶太復國主義同埋扭橋扭出去依家國外篇都係神作水平，係爭個結局寫成點先蓋棺論定

動畫改王政次序有啲多
不過跟足漫畫走一定悶走更多動畫黨
漫畫依家艾倫真係煥然一新

我覺得艾倫算係有自知之明，佢自己都係咁諗

同時佢又好服從命令，果斷（雖然大多數時候結果都食屎）

而家剩係睇動畫，唔小心比左負評

完左之後好心創哥重畫前期，前期d畫真係不敢恭維

有人拎鋼鍊同巨人比
鋼鍊個深度在於個人化 等價交換 大愛
巨人個深度就係大環境啲 歷史 政治 自由價值
唯一共通就係人性
不過鋼鍊其實人設性格有小小離地
所以個人覺得巨人比鋼鍊好一點點

喂樓主你唔好推人入坑住，太殘忍喇你
巨人睇漫畫你都知每個月等得幾辛苦啦

係外國好紅wor，咁都叫嚴重低估

係香港，臺灣，中國就一般般啦

我夠膽講而家連載緊既漫畫入面巨人係至少有 Top 3 甚至 Top 1
One Piece 回哂塘 Hunter 出得太少 王者天下都有 D 跌 watt
黎緊睇下鬼滅之刃推唔推到上去先有機會挑戰到巨人
去 2cat 之類果 D 論壇基本上得巨人同 Hunter 每一話都有超過 300 個回覆

中國禁咗啊嘛，係差少少，至於香港同臺灣就...唔識講，應該係主流唔鐘意依類漫畫掛

政治環境使然？
又或者主流唔鍾意用腦娛樂

鬼滅係咪動畫化
ufotable整到幾好睇

其實最值得睇既就係 角色性格非常突出，然後每個行動都宗於角色性格，而且非常貼地，唔會好似其他漫畫又左膠又成日性格矛盾，依個係好多漫做唔到。

其次就係世界觀同設定，一開始開左個頭，之後解釋個陣全部都非常合理，詳細同連續，唔會用啲垃圾理由或者直頭唔解釋，睇完啲設定會有「哦！原來係咁」，而唔係其他漫畫「屌，又唔撚解釋，鳩up，漫畫就係咁」之類既感覺
識睇真係幾好睇，只可惜佢故事太多，多黎做動漫啲人等等下就無哂熱情

艾倫輸先係正常，佢啲對手個個都係精英

追漫畫追到講完梟計劃之前好似開始講另一個國家 唔係好記得
一個月一集睇到好鬼亂就冇追
啲人樣差唔多 啲名又難記 劇情隔一個月已經唔係好記得

有咩唔明
入巨人post實有巴打答

同鋼鍊齊名咁誇張

利申未睇

個問題係你隔左幾年，啲人邊有咁專一等你
係啊，係好好睇啊，但而家唔興啦
冇撚左個絕對話題性，唔會同公司個個鍾意冇口貓既mk妹都傾到計，
毒撚學生唔會再因為巨人劇情可以係女神面前拋書包，邊個睇啊？

我

甚至有過之而無不及

巨人食屎仔魔禁，最多毒瘤吹奏

點會攞一拳比 完全唔同style
同鋼鍊比還可以，遍向劇情style
btw鋼鍊太神，睇下巨人結局點，幾有信心應該唔會爛，隨時有機同鋼鍊揮

this is not even a bait

我一開始睇到個到都一臉問號
宜家個part叫完左 主線去返艾倫到
推薦一次過咁睇返 好似都係4 5集
呢一段又係令巨人更神
一開始係突然多好多新人物 不過主線係萊納

因為好多人頂唔順文戲
巨人要成日重睇好煩

為呢啲睇巨人嘅 驚佢智商跟唔上劇情

我睇到嗰度即刻對套嘢扣曬分 ,冇啦啦講堆唔識得嘅新人物
覺得垃圾，屌曬鬼就停咗冇再追
原來得4 5集，我諗都係一次過睇番應該好啲

其實好高明

漫畫版好睇好多

竟然

事實當年就係咁多現充小學雞睇，
無論巨人定DN都係。
根本唔係Target 邊種type 既宅宅/毒撚，
人地target 係全體青少年

一開始嗰陣好多港女跟風睇 而家影都冇

淨係睇漫畫嘅我
睇咗一陣就頭暈想嘔

一開始真係唔知做乜9
好彩我追漫畫個陣已經完左呢part 睇到呆撚左
只可以話艾倫其實一早就出返黎

食屎狗就算啦，垃圾動畫製作組
魔禁就同你一等等8年

冇左班跟風狗睇其實係好事
但最可惜係有啲人會因為佢係動漫而卻歩

開頭個個都係睇第一季再轉睇漫畫
點知唔睇又止何
一睇就睇親都係伏筆 講完好似冇講咁 成日吊人癮
不了 睇漫畫睇到咁辛苦 一陣睇到佢爛尾就死撚得
睇到出城就冇睇 決定完撚咗先再睇

仲有睇完第一季咁撚熱血之後咁撚長時間都係文戲 一定有人棄 人人接受程度唔同

唔明艾倫係馬萊點解放過萊納 睇落係別有用意但萊納咁多次都死唔去 睇到我好攰

到依家都諗唔通艾倫想點

個人覺得第一季巨人引起咁大迴響既最大原因係 第一集結尾艾倫呀媽俾巨人食左 之後既熱血打鬥呢d元素 S3王政篇 文戲重 未必岩果班跟風睇既大眾既口味 所以迴響既細亦較多批評 我相信黎緊S3下一條arc 大眾既反應會好好多

當初我睇巨人動畫都係因為見多人睇就睇下 睇哂動畫之後又好想知劇情就追漫畫追到宜家 漫畫既劇情到宜家為止絕對係神作 會唔會爛尾我就唔敢講 但睇完漫畫之後絕對令我更加愛上呢套野 我覺得動畫最大既問題係d伏筆舖完等太耐先講 加上宜家王政篇連續好多集都算文戲 對有d人黎講覺得悶都可以理解既 如果我唔係睇左漫畫都可能會係果d人既一份子

銀魂先係神作，隨左銀之魂篇

佢有一集鳩回顧之前既野拖劇情已經注定上唔到神臺

信我
睇到90話 你一定唔會後悔

你指第一季十三集？
屌 咁好難keep住25集高質作畫架嘛

dont spoil

原來一拳都算神作

鋼鍊最正係等價交換個念，但係講到人物既刻畫真係爭巨人九條街。
團長、萊納既刻畫正到，猶其係吞槍嗰幕
仲有不停咁將d人物置於兩難既選擇，漢尼斯選擇面唔面對巨人，讓選擇入邊個軍團，艾倫選擇信唔信隊友，兵團選擇幫邊個打針......
刺激得黎又有深度，如果有埋個完美結局真係可以直接上神枱

套野太多last hit 失敗， 三笠牆頂殺唔到萊+具，兵長殺唔到萊納，殺唔到吉克（比皮克救番），兵團用雷槍都殺唔到萊納（又係皮克救番），去到馬萊又殺唔到皮克，賈列德

係就係有"絕望感"

但睇到好炆 我覺得好拖

你都爆左萊納自爆啦 我係諗起炆先回post 想討論下對巨人既睇法， 唔知點先可以完全唔劇透， 下個回覆如果有劇透我會講明

打針果到真係神 呼應番好多往事

其實我覺得佢咁反而貼地左 現實上又有幾可次次完美ko晒所有野
雖然可能可能係差個下 但其實已經成功做到好多野
按你講個啲scene
艾倫觸發到座標，食到超巨，去到地下室，封到牆，殺左馬萊高層
足夠又合理推動到劇情我覺得就夠

第一季追到依家 無睇漫畫
最近啲文戲表面上係無打戲咁好睇，但係其實有好多伏筆都好屈

我諗起DitF

動畫進度=唔劇透
不過我都講得唔好

一拳劇情邊有得同巨人比呀咪玩啦
唔同層次黎
近代劇情可以媲美巨人既都唔多啦

你估吓一拳定巨人多啲人討論

巨人係我心目中係第一位 每一個角色都好有自己特色 加上動畫BGM係澤野弘之配樂 萊納自爆個度我都唔知loop左幾多次 唯一問題係我只睇動畫唔睇漫畫 成日怕比人劇透

我驚你係呢個post已經比人劇透左唔少

畀錢我都唔睇

如果個尾真係收到同反轉（唔好出咩宇宙，太空生物出黎）
一定神作

第二季睇左幾集就唔想睇

睇到第六集啦

動畫劇性好撚慢
睇左兩季都未知啲巨人係咩黎
放棄左
不過個題材係幾好

劇情

會唔會兩季破題呀
巴打追埋佢啦
個解答一定唔會失望

令你失望*

我覺得最大問題係月刊，套野啲人樣已經難認，啲名又難記，又要隔一個月先一話，攪到有時分唔到啲人物同埋覺得啲劇情好亂，又懶得睇返之前啲劇情，好多時候都係睇返大家啲劇情討論先知發生咩事⋯

距離解答仲有差幾多
利申唔會追漫話
同埋第一季勁多伏筆以為第二季會解
點知乜9都冇

仲話好過鋼煉
成條主線一忽一忽咁

冇耐性追漫畫
動畫隔咁耐先出
上年出第二季要重溫第一季先記得劇情
今年出第三季又要重溫第一二季
所以決定完晒成套先一次過睇仲爽

我覺得動畫最正係Linked Horizon唱嗰啲歌 雖然話第三季變得有啲深度，但每一次令我堅持睇落去係Linked Horizon唱嗰首ED，佢唱到嗰種感覺好特別，一開始有少少憂傷同無助嘅感覺，但唱到最後反而見到希望，呢種情感嘅變化好難做到，但Linked Horizon做到呢種感覺，真係要畀個like佢

如果淨係想知巨人係乜
下年一月播埋第三季後半就解得七七八八
只不過之後擴大左世界觀 完左一個謎 之後有個大嘅難題

成系列完晒起碼仲有幾年
動畫起碼要做到第五季

第三季後半段會解答
前半段都有

自己覺得巨人唔係一套單純熱血漫 e.g變巨人 op咁救世界
佢有提及好多人性黑暗面 人口過多 政治手段 巨人係一套幾好劇情片 同埋作者連貫性同伏筆做得算幾好 最近個集動畫 講艾倫老母 真係幾感動

教官講到旁觀者個吓起哂雞皮

屌你睇撚到周街都變巨人已經唔撚想睇

真係幾精彩 帶出左好多人以為自己是天選之人 結果事與願違 有人卻係天選之人 但係就局限左自己 一生平凡咁渡過

唔好咁啦
睇到後段好正

講開LH 除左op正 佢用進擊做主題個隻碟都好正
我覺得可以當角色歌咁聽
有艾倫媽唱俾艾倫 14文字の伝言
阿妮 彼女は冷たい棺の中で
Oad手帳個女主 最期の戦果
petra對兵長 双翼のヒカリ 呢首聽到喊
仲有首 もしこの壁の中が一軒の家だとしたら
全部都好神

講漏咗，佢啲歌詞其實我覺得都好有心思，除咗佢啲歌經常有「獻出心臟」嗰句之外 ，講返佢今次第三季ED，我好鍾意佢其中嘅2句，「世界是如此的殘酷又美麗」同埋「投石者與被投石者之間，有著一道無法輕易超越的柵欄」

其實我相信喺連登有啲巴打係０９年開始追，反而我就係舊年年頭俾我個００後細佬推我入坑，但心急到明知第二季三個月後開播我都等唔切，睇完第一季直接追漫畫

第一季係中上水平，然後漫畫嗰度艾倫奪還作戰我覺得劇情鋪張嗰度雖然冇好大進步，但都叫做唔會睇到「一頭霧水」，唔算特別出息，甚至覺得隨時棄坑都唔可惜

一睇到艾倫老竇誅殺雷斯王全家嗰度我忍唔住刨埋落去，因為艾倫個呀爸喺第一季就算只係出過一集，但嗰種好好先生嘅形象令我好難想像到點解行為會咁殘暴，而且，叫個仔報仇係一回事，但係點解又要自願俾個仔食又係另一回事

再睇埋落去真係不得了，一件件唔同嘅事背後有住千絲萬縷嘅關係，去到真相大白嗰陣就明白，冇一件事件係多餘，好有理由相信諫山創一早已經為成個作品諗個結局出嚟，我唔怕等，但比起爛尾，我更加驚個結局會黑暗、會悲涼到乜嘢地步

睇到而家，基本上我已經係每個月都喺度等新一話，如果我當初棄坑嘅話我真係走寶，同其他老讀者唔同，我只係用咗年半去追哂，如果唔係當年嘅讀者喺王政篇每個月喺度等，每個月喺度追，可能諫山都冇癮出埋落去，多謝佢哋同諫山

動畫劇情不倫不類
又跳時序又剩扮神秘
但乜柒都冇
最後劇情又係普通王道嘢

HxH
探討咁多嘢
每個角色心理描寫深到
打起上嚟鬥智鬥力
格局一章深過一章
每次翻睇都有新嘢

一拳上神枱係因為佢自成一格
笑到你仆街
但一認真又好有道理
諗深一層又好無奈
放返落現實又會有共鳴

鋼煉唔駛講啦

巨人除咗聲色腥
真係唔覺有深度
賣慘賣虐賣血腥就冇
冇睇漫畫唔知漫畫
但動畫暫時真係未夠班

世界是如此的殘酷又美麗
我覺得算係成套作品嘅主旨嚟

味去到結局都好難講
之前喰種都吹到好多伏線又神作 結果
不過暫時巨人都比到好大信心 我信諫山創

我都係咁話，等埋結局先下定
但到目前為止都好好睇
希望可以完得好

喰種前期真係幾好睇
追唔停，但去到後面真係⋯⋯
最後我棄咗，仲未睇結局

其實巨人本來就係中期開始劇情越黎越好睇，但佢熱潮係動畫第一季先開始，個個跟風就係睇巨人呢個gimmick，之後巨人打戲少左就係度話悶悶悶，但巨人神在劇情，連貫性，轉折之後慢慢解畫。

而一拳超人神在劇情夠新奇有趣之餘有唔同嘅訊息帶比觀眾，每個角色都有各自魅力，係可以令人思考人生。當然唔係個個睇到都可以領會。

但上面果推係度踩一拳捧巨人嘅有咩意思? 只係識睇劇情主軸同作畫未免太膚淺啦掛?兩套都咁好睇，定位又唔一樣嘅時候有咩好比?

艾倫成熟左之後成個人型撚到

我覺得一拳個劇情係一篇篇故事咁完，
但巨人係成個整體故事咁描述，
唔係一拳同hxh一篇篇，
就好似鋼鍊咁，睇到最後成個故事係好完整，
所以巨人動畫未做完就咁快話無深度，
未免太快下定律
因為漫畫後期啲伏線連接哂就好正

我覺得呢句嘢好有哲學嘅味道，有一種無奈嘅感覺，我覺得有時好多嘢都係好無奈，你諗吓呢個世界要有殘酷先可以換來到美麗，其實成件事係幾咁無奈，但諗深一層，如果無殘酷就換來美麗嘅世界，我哋又會唔會咁珍惜呢個世界呢？

btw，其實呢句嘢同第一季嘅ED1有所呼應

第一季太爆，點知等咗勁耐都未出第二季...

係 有時唔係唔想討論 而係周圍都劇透 有時係Youtube班仆街標題 留言全部都係到劇透 其他動漫我算數 但巨人睇既就係劇情 而且係我最鍾意既動漫
最後重申劇透死全家

成日用鋼鍊比

鋼鍊以前一播就係年番份量,03:51集, FA:60幾集
作為觀眾就自然會睇得happy

今時今日做anime only係極難

巨人動畫真係衰在太早出
第二季隔左幾年先播,仲邊keep到個熱潮

繼續吹奏漫畫
動畫依然係單純撚觀眾

講伏筆我睇冰與火之歌好過啦
單純講故事結構
喺巨人之上嘅作品真係唔少

好多因素嘅，如果你係諫山創，有人話會將你嘅作品動畫化，應該開心都嚟唔切啦，重會諗咁多咩 其實對於漫畫家嚟講，自己作品有得動畫化應該係一件好興奮同開心嘅事嚟，有睇爆漫就知 ，至於keep唔keep到熱潮都已經係後話

咁結咗局先嚟問點解巨人上唔到神枱啦不如

reading u?

可能因為動畫巨人個故事時間線仲短
第三季其實距離第一季開始打巨人只係過左三個月
多數講抉擇 自由 人類恐懼嘅時候係幾咁自私
其他就鬥智鬥力捉臥底，政變 都係啲劇情上嘅野
所以可能仲未有太大深度？
不過到動畫出晒可能會有唔同諗法

同你講未夠班
你又話結局未完唔好咁早判死刑
咁依家未完你又提早吹奏

撚有咁講過
未完已經夠班啦

唔係你 木兔巴

所以咪話你reading u囉ching
邊個講咩都未知

你自己搭嗲
撚得閑記 user name 咩

on9
討論區唔畀答嗲就摺咗佢啦
你唔記仲亂屌人 做咩鳩呀

作為動畫黨
覺得動畫未夠上
不過等動畫出曬有排等

cfu 你第一句車埋嚟就 reading u
討論區咁樣玩法
我真係唔知你想點討論

錯就企定啦
你當呢度香討呀？

我發覺我同你啲對話好無意義
想撩交嗌搵過第個
我覆埋你呢句就會無視你了

個人而言，巨人絕對係優秀之作
漫畫有劇情，角色圍繞劇情服務有文有武，角色創造優秀有主角又有配角的成長或其他描寫
睇住艾倫一路成長真係會有感慨。
劇情個人非常有信心諌山創唔會爛尾，記得有個訪談講佢本人係有全套既大綱先開始動筆畫
希望以後唔會打面
唯一缺點真係諌山創既畫功
一開始真係分唔到人
而呢個缺點都比動畫補完，同時動畫劇情節奏都由作者親自監督。
冇得頂

套嘢畀我感覺有啲怪，初頭佢營造到種絕望感而人類廢但有機動裝備可以以弱勝強，我覺得似係帶黑暗味嘅王道漫，但由男主變巨人開始，就覺得變成熱血王道漫，之後又變成重故事性
劇情整體係連貫但個感覺唔係，初頭畀到嘅期待同中後期呈現嘅有出入，可能咁就趕走左唔少人

一開始最好睇，之後就

之後仲好睇

巴打追到邊呀
不如睇到90話？

睇到100話就會好想繼續追

我覺得巨人劇情唔錯 吸引到人追落去
最大問題係角色描寫唔夠鮮明 加上畫功差
D人物刻畫無太大特色 兵團D人大部分2打6 可有可無
除左開波巨人食人幾震撼 之後無咩場景印象夠深刻
佳作已經比到盡 你仲敢用HxH 鋼煉比

ymir 團長 兵長
呢三個已經寫到無得頂啦

發覺話巨人麻麻嘅通常都冇睇漫畫
淨係睇左第一二季 就話睇唔明 唔知做乜
咁梗係喇 一二季基本上都係舖緊謎團
第三季先叫開始解下巨人個謎
漫畫/就快做嘅第三季後半就基本解晒巨人到底係咩，點黎
漫畫宜家係去到更大嘅層面，唔知邊個講真邊個講假
一啲伏筆開始上水，一方面又埋更多伏筆
要燃嘅戰爭場面有，最好睇係唔同角色嘅行動同心理活動
我覺得巨人最出色係佢好多野都有晒伏筆，可以推測得到，但出黎個發展係合理得黎又完全估唔到
好似個時好多人都估到萊納係卧底 但有邊個會估到佢以咁嘅方式爆出黎
我諗樓主同好多呢到讚巨人嘅巴打一樣
都係唔想啲睇左一季就棄嘅人錯過呢部作品
就係我地睇緊漫畫 知道之後發展一定比到你地驚喜
先希望多啲人睇巨人
當然如果你中意速食無腦燃番王道故仔 咁巨人唔啱你睇

仲有萊納
真係好撚滄桑

第一次見人話巨人角色刻畫差
好多死左嘅配角都好有魅力
反而mikasa同阿明硬係差緊啲野就真

角色描寫唔夠鮮明

弱撚智

淨係團長 萊納已經收你皮啦

咁咪姐係悶同慢 - -
大佬啊
如果鋼練頭一半都悶到仆街咁
都唔會上神枱啦

巨人悶
我

我覺得鋼錬都悶啦
太平穩

此言差矣

不過我唔認同佢講法
如果要唔悶先上到神臺嘅話，咁神作嘅定義我都冇眼睇

你嫌悶嘅鋼鍊就上咗神枱
你鍾意嘅巨人上唔到

代表咩？
一定係你獨具慧眼曲高和寡
世人皆醉你至醒啦

開 post 問點解冇乜人 like 巨人
人地講完點解你就迫人同意你
想圍爐啊？

大佬 巨人係一開始最大嘅謎團 十幾廿集就話晒答案比你知
睇條撚咩 原作漫畫去到80幾90集架
如果巨人啲打劇咁都嫌悶我真係唔知有咩滿足到你
我上面就係講緊睇巨人係要思考 佢唔會直接俾答案你
唔想咁多人當左佢無腦燃 睇完又話唔明做緊乜
你都冇用過腦諗過點會明啊

撚有迫咩？亂扣帽子
當係巨人撚圍爐 餘燼飛灰都多過你個鋼錬啲香火啦
巨人上神檯已經係事實 我係問點解咁多人唔承認

你張神枱係咪幾百呎

就算真係你地講到咁神
最起都要等漫畫收線去結局先有機會上神枱

已經上咗

老實講 只要佢唔爛尾 繼續keep到呢個水準
基本神枱

收得差咪落返嚟囉
喰種一樣上完去再跌到仆街啫
巨人寫到今日 一早上咗神檯 更加有力問鼎
諫山一定可以將佢推到寶座
推唔到？我成世幫你醫病都得啦

有啲人睇動畫淨係鍾意睇爽片
唔想用腦睇
叫佢地學習欣賞巨人根本多餘
有D以為巨人係爽片
睇到艾倫變巨人就棄左
有D懶係鍾意扮脫俗嘅人
見巨人咁受歡迎
睇都未睇過就話唔好睇
自己走寶

根本神作

巨人真心好好睇
可惜都會完結

一拳係賣輕鬆搞笑同熱血再加個屈撚機主角，如果要鬥黑暗鬥劇情鬥深度咁梗係冇得比

不過都係經典必睇

太多故事，太少打鬥

吹雪正

打鬥好高質
第三季第二集開頭

明明好多人欣賞
邊有俾人低估

行開nga 百度 ptt 巴哈 reddit都有人唱淡

始終箏魯魯修一皮

唔好話一拳佢哋連鋼鍊都踩

自己識欣賞咪夠囉

我覺得動畫暫時係太多聲色腥太少故事

推而廣之

同意
但想知你地估計動畫有冇可能做得曬漫畫劇情？
動畫所有野都好正

Bewteen 神作都唔係得一type 明顯一拳就唔係呢種

應該到我u grad就出曬動畫

都係少

有人話你戇鳩
你就係戇鳩？

hxh

巨人上唔上到神枱真係要睇佢點完

世界樹當完咗㗎啦
依家呢啲係 bonus 係 encore 要感恩

屌
想更多人欣賞啫
點都係神作啦

我都覺得巨人真係好好睇
劇情好似過山車咁, 好有驚喜好爆
你以為計畫好成功既時候, 作者再俾個絕望你
比如說女巨人VS利維隊, 再連戰艾倫個到, 真係見到咩叫絕望
同埋劇情幾有意思, 唔係一尾得個王道熱血
比如說會講好多政治既黑暗, 人性既醜惡同自私

仲有人物成長同心理描寫都做得好好, 真係見到班訓練兵慢慢唔同, 每個人都有成長
比如說阿明(艾爾敏)一開頭睇落好怕事, 好細膽又唔打得, 點知一步一步變到一個聰明既戰術家, 成為團隊中重要既存在, 同係訓練兵既時候間直判若兩人。

呢個時代仲有呢D作畫高質唔賣萌唔係肉唔賣腐得黎劇情又好睇既作品已經少之有少, 但樹大之風, 仲有人會反

童年回憶=崩壞

其實艾倫都慢慢長成緊既
一開始打女巨人太猶豫不決, 俾人打到傻
去到第二部打凱巨人, 學識唔可以感情用事, 就算敵人係昔日既兄弟都要咬實牙筋含著淚打

仲要凱巨又硬化又大力又盛, 艾倫都可以打得咁好, 可以活用埋阿尼以前教既野, 最後仲要俾人圍先輸, 仲想點

唔通下下都要好似妖尾同火影咁主角打嬴哂, 又話主角威能

我有覆到其他巴打 可能人類之身既佢比身邊既人廢好撚多 感覺佢好似米卡莎既裙腳仔咁 對比起鋼練既愛德 靠自己一手一腳翻過高牆差好遠

王政真係好撚悶 要飛住黎睇

屌你老母想拉埋hunter落水?

追個陣就悶 一炮睇哂不知幾好睇

其實瑪麗亞之牆攞番之後
你睇得出佢係好想講一D好深入既政治民族既野
佢講故事既功力仲係到所以個故事係仲好睇
但你真心會覺得佢對呢D比較深既議題係更多限於情感宣洩多過真係深入探討
咁究竟係佢單純未講到？咁佢之後講得好既咁就肯定會係神作
但佢如果內涵水平未夠講唔好或者係冇打算講既
咁就難講喇

做一堆 加比 果d 撚野 再加超多回憶
諗起都唔想睇

因為電影太趕客做壞左

咁睇下你神枱係咩意思喇
如果你話係當代最受歡迎最高人氣個D
咁佢分分鐘已經係
除非你話佢個尾爛到死神咁款
但睇佢依家想講個堆野
佢好明顯野心不止於此
佢分分鐘係想試上上押井守個D張神枱
呢樣我就好有保留佢係巨人呢套野做到喇

睇到講巨人原來係人就

後面個解釋會令你拍案叫絕

係
巨人屌打咩鋼鍊hxh啦

進擊呢啲靠詭奇故事、世界觀取勝，要睇埋個尾先定斷到
一陣搞到Gantz咁 爛尾神作

算啦，同果d一味想睇佢賣慘賣絕望的人講係多鳩餘

屌呀 動畫冇啦啦分割播放

keep到quality咪好

最尾團長同出發個幕，分割半年再加嚇死人劇透ed
只會令人十級期待
希望制作組真係做得好好睇睇

如果個故仔跟呢班傻鳩諗法一樣就真係慘

又唔使話人傻鳩嘅

始終第一季就係俾某啲有心人定型為黑暗嘢，結果艾倫變巨人就俾舊登巴打們嫌棄以為係王道漫，呢個真係可惜，但都唔好責怪佢哋啦

第二季多文戲多伏線，又趕走好多根本唔鍾意巨人、只係當年開口埋口攞巨人嚟做話題嘅social撚同現充，連萊納自爆都廢事睇

舊年我先開始由第一季睇，睇完就心諗，成套作品搞呢類劇情，可以由０９年到１７年仲咁多人睇？刨吓漫畫就睇佢咩葫蘆賣咩藥。。。結果睇埋落去返唔到轉頭

你都講得啱，如果真係作到變成「人類智取巨人」嘅話，我哋現實種種道德模糊、「某種連鎖」（參看漫畫上一期，已經畫公仔畫到出腸，隨時惹起社會爭議嘅控訴）等等嘅情節好難會再喺漫畫裡面赤裸裸咁刻劃出嚟

動漫而家係漫畫第幾話？

73
如果想睇返漫畫王政就51 因爲動畫都改幾多

好多動畫黨忍唔到

正常 無啦啦出幕兵長打艾倫三笠
快啲去睇漫畫

好記得嗰陣話艾倫係巨人嗰陣個個唔睇好
我都睇到一半棄咗
最近先追返
神作
除非爛尾

唔係講笑
我覺得有機會超越鋼鍊
連貫同環環緊扣做得太好
爆點又多

好似喰種條龍咁

啱啱睇完12 睇到ED以為部電視壞咗 一走埋去搞嗰吓俾佢嚇到心都離一離

Tvb有播咩

手提電腦駁電視

電視睇唔一定係TVB架

sorry
戇鳩咗

okay
嚇完之後有咩感想

越嚟越期待之後嗰啲劇情 今季真係好緊湊 但又未至於快到睇唔明

不了

成個阿伯咁唔接受新事物

做都未做完好難話佢比唔上其他既
艾倫依家先開始似返個主角

得罪講句 淨係畫功已經令人叫唔落本原著做神作
唔係講緊畫風 前面有人話畫功見人見智真係得啖笑
我唔知嗰位ching係打錯字定真心
畫功呢樣嘢係講緊技巧唔係講緊喜好
你話畫風見人見智都合理
但係技巧我真係唔知你點兜
覺得本漫畫嘅畫係令人接受唔到唔係因為佢畫得"寫實"
(加上我唔覺得畫功差畫到寫實嘢)
係因為本漫畫無論畫功定分鏡定文字嘅擺位都真係唔得

劇情寫到天花龍鳳咁又有咩用
淨係得劇情得嘅話 我不如睇字 做乜要睇漫畫
仲話超越鋼鍊 鋼鍊雖然係畫風"細路仔"d
但係淨係第一卷嘅分鏡已經屌打最新一期嘅巨人

以前已經講過
作者第一次投稿
講談社定集英社畀佢畫功2分，構圖8分
一係巴打post分鏡嚟屌吓呀？
100話描述兩位重要人物心境變化
分鏡根本超哂班
106話由開槍過渡去中槍 一樣出色

巨人漫畫係要用腦諗下 睇多幾次消化下

多數話悶個啲通常都無用腦諗過 或者睇完就算
你同佢地講巨人好睇只會係對牛彈琴

no offense 滿分係100分？
我係覺得如果滿分係10分唔合理姐
透視錯晒 調度又起碼7成都唔effective都俾到80%佢
我真係唔知個標準又放到幾低先俾得落手

要講分鏡畫得好過巨人嘅真係數幾日都唔夠我數
同埋一拳超人原作嘅分鏡係分得唔差
但係巨人係分得差
一集入面係可以有一半嘅panels我完全睇唔到佢畫到咁樣嘅作用喺邊
100話分鏡超班你都講得出我諗你應該係拎粉俠傳嚟比
到你睇多啲漫畫嗰陣你可能仲會覺得巨人故事係有趣嘅
但係作為一本漫畫真係完全唔夠班

我瞓了，等其他巴打覆
咩叫調度同透視
點解巴打同漫畫評審個標準差咁遠

以為自己好撚醒講一大堆廢話
巨人係人地業界都出左名分鏡構圖一流 你繼續眾人皆醉啦

一集入面係可以有一半嘅panels我完全睇唔到佢畫到咁樣嘅作用喺邊

全世界得你睇唔到
你驗下個腦啦不如

仲話人地透視錯哂
cap幾張錯既黎睇下啦 大師
講到自己專家咁

巴打屌得有道理又無妨

人地睇咁撚多漫畫都入黎被你地撚
以一人之力挑機 就係呢份勇氣都值得嘉獎

D朋友見到艾倫咁屁孩就冇睇
其實最撚好睇就係艾倫既變化

巨人都叫分得差 唔係掛 細膩度超高喎
畫功就可能有問題 有時我都分唔到D細路 邊個打邊個
故事 人設 伏筆 心態描繪可以話極品中既極品

好想俾mikasa抱住嚟屌

點解之前啲人會估到鎧巨個身份
自爆之前有咩線索

個個講要睇埋結局先上到神枱, 咁HxH又點

咁不如你講下有邊啲畫功100分 內容20分嘅漫畫嘅人氣係高過巨人？
畫到天花龍鳳有咩用啊 內涵0分咪一樣垃圾
照你講法 畫得靚不如我睇插畫喇 洗睇你漫畫 都冇內容
畫功技巧呢啲有得練 都係熟能生巧架姐
但內容你冇得練 諗到好內容嘅人一定比畫得少嘅人少好多
畫功只係加分位 但唔係判斷一部作品稱唔稱得上神作嘅標準
老實講，要講到漫畫咁專業嘅分鏡，構圖，擺位，乜野調度
小妹就唔識嘅
我認到人，睇得明佢做緊咩，唔同嘅氣氛表達到 對我黎講就夠
而且我記得一直都有人讚諫山創啲分鏡，每個鏡頭都有佢嘅用意
事實就係，咁專業去分析漫畫畫功嘅人根本就唔多
但內容就人人睇得明
漫畫係種娛樂，係人人都可以享受嘅野
咁當然係跟大部分人嘅評價為準
就算你睇返上面啲巴打講神作
幾乎都係討論緊作品嘅深度同意義
講緊係自由，歷史，人性，抉擇，大義
我真係睇唔出分鏡，構圖，畫得靚唔靚呢啲表面上嘅野，有邊樣係重要過作品嘅意義

百度 殘體 請體諒

篇野2012年
佢地自爆係2013年 差唔多動畫播之前

第二季用十幾集講兩分鐘既內容

Sor 睇都冇睇過

睇到打針 雷槍
已經放棄左 有機會再睇

右翼 軍國主義 鼓吹屠殺中國人 的確好岩連登仔睇

巴打係咪戇鳩
90-100話好明顯反戰啦
咁撚左派嘅漫畫都可以畀你睇成咁

咁係你損失啦
巴打不妨睇睇

點樣兩分鐘

認唔到d樣

中後期大有改善

主角識變巨人後冇睇

係中國爆紅wo,
有條片講巨人影響左中國對動漫既認知
殘體字幕+普通話:
總括一下內容就係佢百度search既次數俾其他新番都多,甚至短暫超過海賊王,
即使第2季隔左幾年出番黎都超越其他當時既新番

睇埋落去吧
作者咁安排別有用意
一定好睇過唔識變

我睇新番討論回覆數同post數
同埋傾鍾意邊套新番時
好少中國網民會講巨人

其實冇得比較
鋼鍊 神得黎 老少皆宜 細既無腦又睇得過癮有熱血 大既又可以有反思哲學，世界觀人設可供欣賞，可以話係食足兩家茶飯。

但進巨係只屬於會用腦既讀者們，無腦既一早棄咗，可以喺第一季棄，亦可以喺王政棄，其實都係無分別。進巨係比起好多漫畫既世界觀同資訊大好多，而同時人既心理描繪亦比好多漫畫更細膩，所以就會呈現到好似好慢唔知做乜咁既節奏。

進巨，我會比喻為紅酒，細路第一啖已覺得苦，唔會想飲落去，但懂酒的就會識dap真啲，雖然係會有苦味，但隨之而來既係撲鼻既果香同時間歴練既酒香。所以係唔適合一啖呑落去，因為你會唔知飲緊啲乜，苦到死。睇進巨，係一個反覆思考，不斷重新出發既一段路程。

相反，其他有啲漫畫每一集都會有爆點，節奏明快，唔多唔少其實係將心理描繪同哲學擱置一邊，取而代之既係打鬥同明快地出結論，比如熱血漫可以係好多集，但每1-3集都會有個小結論，咁追落去就好似食到一個又一個杯面。

而進巨呢種，其實睇落去係費時亦費心機，因為係一個進程，講緊係好似一個好龐大既記憶，而唔係一關關等主角闖過。我覺得形容進巨為記憶比故事更貼切既原因，主要係因為所謂主角已經不存在，作者能夠以一個龐大既世界觀去展現出，人可細如微塵，但又獨一無二，喺一個人既記憶入面，不淨只有事情平鋪直敘，而係人與人之間既相處同心理變化。可能主角碰巧係特別啲，但作者提醒到我地:每個人都係特別，同時喺世界進程中看來非常微弱，但卻不自知其實每個人都發揮著佢地對歴史既影響。

亦因爲咁，進巨先會一邊會有世界那麼大，另一邊又會有人心思變，大有大寫，細有細寫，基本個難度係極高。進巨於訴說劇情既手法，實在係比起好多漫畫來得複雜。呢碗係一個盆菜，好多料，唔知從何食起，但無論係食邊一部分，都有其滋味。這一個盆菜，又如何能與其他杯面相提並論呢？

唔覺得神作之間都要繼續鬥個高低

我自己有個咁嘅排名咁解

佢唔係成日講廢話拖集數都可以既
屌你睇漫畫睇到我以為睇小說咁

啲人攞一拳同巨人比 連登仔啲口味都算係咁

其實不如list吓有乜廢話？

我真係唔覺入面有好多廢話喎

個腦廢睇咩都係廢話

巨人已經唔叫被低估啦
亞人起香港先冇人識

一出動畫就收左皮

第三季文戲多返少少
打鬥少左DD
班細蚊仔/跟風友 就走哂

動畫睇到超唔舒服
漫畫易入口好好多

我最撚憎勁似2D既3D動畫.. 所以只有追漫畫

其實佢講一件觸發劇情既事可以講成幾集
而之間只係講每一條勾起事件既線
個啲線仲要好詳細咁講出黎
我真係情願佢出小說好過
節奏又做得差
不過算啦child登仔除咗人身攻擊外都唔會識得去反駁

講緊係佢分鏡分得唔effective
煽情嘅煽唔到 文戲又引唔到人去follow佢啲對白
最明顯嘅例子係佢成日好似因為唔知跟住畫咩好
而夾硬係咁塞啲多鳩餘嘅closeup落去

不過同你班吹奏巨人嘅傻西講畫都嘥鳩氣
係知分鏡點先叫好 最基本最唔應該錯嘅透視應該點畫嘅人
都知道畫到依加仲係咁嘅巨人真係唔應該繼續作為漫畫連續
同埋得罪講句 我要求唔高 我覺得好多巨人同人都畫得好過原作

得喇 我知阿小妹你不求甚解 唔使講到明嘅
你最尾嗰句嘢就表現到阿小妹你幾撚無知
睇見你最後嗰段咁有意思嘅嘢我真係完全了解到點解咁多香港人鐘意大大與小妹
因為呢套"作品"嘅意義係開撚正班港女嗰飯
btw第一條問題 死神 火影 one piece ok?
用埋你哋嘅標準 我諗一拳超人同鋼鍊嚟答你 你應該都收貨㗎可？

巨人節奏差 唔係鳩嗡就叫有point架ching
原來每樣野慢慢鋪排係得小說先可以咁做?漫畫動畫唔做得架?
笑撚死人咩 ching番去睇肉番打鬥番啦,反正你睇圖都係想有野刺激下你個腦

btw死神 火影 one piece同巨人比畫功同技巧就一撚定100分
不過呢幾套我淨係會話佢哋分鏡分得流暢
畫功冇乜位可以挑剔

仲記得雨革果陣有班傻鳩拎黎比喻香港
作者為左香港而作咁

計作畫op死撚開d先啦

OP D分鏡好撚多時都唔知想點

由條傻尻繼續眾人皆醉啦 真係當自己專家 個腦裝屎

係衰在做完第一季動畫之後要等4年先做第二季
不過角色，劇情都完美

3D咁撚核突

漫畫撚
動畫真係屎黎
睇真人唔好

成套睇10話內容就代表反戰？大部分連登仔已經認同屠殺中國人喺啱嘅 睇巨人嘅價值觀點會覺得錯

果D連登仔就算唔睇都係咁認為架喇,唔等於係作品問題

都唔明你個論點講咩

莫非你係認同你要為你祖先所犯下既罪名而死咩

呢十話幾表現到中心思想
我同你成篇睇 萊納嘅經歷都夠反戰啦
漫畫69集烏利同凱尼傾計暗地都表達埋作者思想啦

你之後兩句睇唔明

漫畫劇情愈睇愈正 睇鋼練同HxH都唔會話想繼續追落去

想和平呀? 有絕對武力先講啦
追求自由都係搞事分子

所以下一代跟番上一代就冇問題？

問題在於下一代冇跟上一代喎

你知唔知你自己講緊咩

有乜唔明 大部分連登仔認為日本二戰冇乜錯 唯一錯係殺唔哂啲中國人搞到今日香港咁 我有講錯？近年軍國主義點解復辟到唔係冇原因

我唔係講漫畫

漫畫最新110艾倫成長左，有堅持，成個man到爆

咁你開頭句 咩"鼓吹軍國主義，難怪連登仔鍾意睇"又係咩意思

我冇話鼓吹軍國主義 我話鼓吹屠殺中國人 你哋唔係軍國主義唔係日本人 但你地一樣想屠殺中國人 有講錯？

其實你想講咩,巨人一直係講緊報仇只會將歷史重演,所以讀者最期待既係作者會點樣完結個故事。你有認真睇就發現入面重從來唔淨只一種價值觀,而係幾種主戰,和平既思想互相衝擊。你睇吓作者對主角既心境描寫就知。

你可以睇吓eren聽war hammar代表發言個集,eren好明顯係根據馬來既立埸去決定開唔開戰,成套漫畫從來就唔係鼓吹軍國主義,而係希望人反思戰爭既問題,如果真係鼓吹軍國主義,作者就唔會作gabe出黎去嘲諷當年既eren啦。

最後,請問'右翼 軍國主義 鼓吹屠殺中國人 的確好岩連登仔睇'同呢個post有咩關係??
你唔係連登仔?講埋啲野奇奇怪怪咁

goodest logic ，鍾意睇套野就變咗等於鍾意屠殺中國人

同個d話"玩gta/payday既會變成罪犯"d論點一樣咁無聊同可笑

我上面已經話 班人睇唔睇套野都會係咁講野，同套野冇關

講講下你又話唔係講緊漫畫，講緊現實
但係你一開始明明就講緊 套漫畫鼓吹屠殺,所以連登仔先鍾意睇 (上一個留言因為係街，冇留意你用字，道歉先 )
即係你已經認定左套野係鼓吹屠殺同觀眾都係d鍾意屠殺既人
我諗我冇理解錯吓嘛

做乜撚 我幾撚時講過鼓吹軍國主義 我一話鼓吹屠殺中國人你哋就追住我嚟回 果然崩口人忌崩口碗

我指部分連登仔 你唔好屈我話指全部

套漫畫入面幾時鼓吹屠殺中國人

你自己將幾件事拉埋一齊講，但其實完全係將現實政治同套漫畫搞亂，乜野鼓吹屠殺中國人完全係你自己腦補

女神比邊個屌大左

同埋進擊的巨人個世界觀係好大
文戲又得武戲又掂
好多野都可以imply返而家個社會
諗唔到有咩可以挑剔

我
而家重追

算吧啦
條友擺明為屌而屌
先至吹撚到巨人有右翼,軍國主義,鼓吹屠殺中國人元素

為時未晚
追到最新都好快姐，但最緊要仔細睇

笑 畫公仔要畫出腸？要開宗明義講埋？部分連登仔夠冇比人鼓吹咪一樣想殺中國人 睇你哋啲留言 唔好話日本人 作者已經好成功孕育出一班同漫畫入面嘅人一樣

其實佢係咪只係想講哂自己既個人想法 完全無諗過其他人同佢講乜架喎，上面咪講咗作者無鼓吹過殺戮屠殺，佢都可以當睇唔到繼續自說自話
同埋呢，想討論都講下證據啦 我覆你係每個point都有實際例子架，你就係度自己9up 以為講啲似事而非但連論據都無既野就係有point咩

又嚟

講埋哂D空廢嘅論點

叫你舉例,你又舉唔到
駁唔到人,就話你已經俾人洗腦

救命 你想我點回你呢 你已經認同作者所講而覺得冇問題 例子？現實中大把例子 中共教人民台灣係寶島要愛和平對台灣人 現實呢 日日話殺盡台灣人留島不留人

你直頭講現實例子 但關巨人咩事 諫山創係黨媒

條友癡撚線

我睇到既係鼓吹階級鬥爭，
孕育新一代特權階級，
同埋個人崇拜（女王）

慢慢節奏叫好？
我有講過打鬥先好睇？
講咗個point唔係你唔接受就等於唔中
兩回事

漫畫每集鋪排埋伏線就唔得 要小說先得
咁漫畫要畫咩先得啊
駛唔駛等ching審批左先？

我睇到第12集先知原來片尾曲有Easter egg
次次唱歌就skip

第12集個Easter egg

其實係得12先有
基本上巨人ed完就接預告

所謂每集既伏線都係同一條路線既伏線
我真係睇唔明所謂既嚴重低估低係邊到

伏咩線啊,而家係推進緊劇情喎

無人睇黃金神威？？？呢套咁好睇無人講

其實節奏真係慢咩？
無錯，大戰完咗之後既馬來篇係多咗啲配角描寫，但我覺得無錯架喎，唔通上一集同超巨猿巨鎧巨打完過兩集即刻再打過咩。而且如果即刻打，作者就無時間鋪排eren同猿巨既合作啦。

同埋大哥，套野都就完啦，所有伏線指向同一個方向唔係仲好咩?唔會再有多啲枝節。

不過我認同皇政篇如果一個月一個月追真係會等得好心急既

笑死 巨人得一條主線無伏線都講得出 ching又一次展現過人智商

巨人劇情唔會輸比一拳啦

你走先, 我擋住

Child登真係child登 一拳高汁過巨人都講得出